皮卡丘定皮丘得意d?

中國嘅貔貅得意d

皮卡皮卡

伊布得意d

所以精靈寶可夢都好得意

酷拉皮卡

你老母個丘對住我笑啊

出黎啦 皮卡丘

皮卡— —丘！！

皮你老母 卡你老母 丘你老母
比卡超呀

妙蛙種子同傑尼龜都得意

肥大最可愛

死返去玩抖陰啦

比你老母 卡你老母 超你老母
皮卡丘呀

皮乜撚嘢卡丘 見到都覺得核突

樓主好年輕？

皮你老母

連登仔吾跟官方譯名跟tvb老翻譯名刀有-.-

乜撚野比卡超啊

咪臭系
用埋d老番譯名

咪臭係

我地撐官方 老任 正式譯名

乘龍呀

精靈寶可夢去!

吾你老母
刀你老母
表情撚
你點對得住你個名